聖誕唔想誤食美心不如自己做搞手

港豬特色 又懶又嫌麻煩
有得食有得玩就得 所以元氣呢d仆街深藍店先仲有人幫襯

趁聖誕節 大家身邊都會有公司藍豬 朋友港豬 話要搞party 買野食
雖然無心情但既然避唔到 點解唔將呢d錢幫襯黃店？
要幫港豬藍豬d錢消費係同路人身上
首先要
自 己 做 搞 手
主動book到會 book party house
有咁黃揀咁黃 令到d黃店有咁爆得咁爆
黃色經濟圈咁又注左一大筆資金落去 又唔洗幫襯到藍店

已經有人整左黃店到會list 跟住book就搞掂

唔好睇少消費既力量 要黃色體系壯大
手足先可以得到更加多既支援
被捕手足都要有工返去維持生活
你每日洗錢習慣都好重要

推上去

推！

全 民 搞 手
同美心講拜拜

全 民 做 搞 手
我唔要見到美心 仲要夾錢～～～～

無聽過

美心請人wor 食蕉啦diu

蕉都無得佢食！！！